求解答，究竟公立醫院護士點樣分？

我諗好多巴絲打都試過，入醫院呆坐或者傷到訓左係度等既時候，成日都有啲不同顏色工作服既人行過，有藍色，綠色，黃色，紅色，白色，仲有好多好多，佢地全部都係醫院到工作，除左真正著白色護士衫有頂帽既我知道係護士，咁究竟其他人又係咩崗位呢？ 全能既連登仔請解答

藍色多數護士或醫生 綠色就hca 黄色可能係pt

唔同聯網唔同衫喎

睇職員牌囉

個個護士都以為自己係護士長咁
黑面唔答你野唔理你無視你

線色衫係clerk

間間醫院都有自己既制服 睇你講邊間啦
利申：濕鳩護狗

係你之前答咗幾廿個其他病人

俾半打家屬屌完

遲咗服侍下一個病人 行緊去準備俾佢屌啦

先生 有咩幫到你呢 ?

日經啦

首先醫院既女人可以係醫生 護士 病房助理 文員 抽血員 物理治療 職業治療 言語治療 營養師 藥劑 院牧 化驗室

護士再分 部門經理 病房經理 護士長 註冊護士 登記護士 TUNS 護士學生

然後唔同醫院唔同部門都可以有唔同制服

睇名牌係唯一方法去分

間間醫院唔一樣，我講我最熟果間啦
醫生
白色長袍，入面便服>高級醫生
淺藍色衫褲>mo 醫生
突然唔記得左ho著咩

護士
全白裙，膊頭紅框>wm經理,apn護士長
全白裙，膊頭全紅>nursing consultant
深藍衫白褲，袖有邊>RN
深藍衫白褲，袖冇邊>EN
全白衫褲，膊頭兩條紅>男rn
男en唔記得左
仲有其他工作服，Aed,ot,icu既同事會著，著左就真係要睇牌分架啦

其他職系
膊頭三條黃色>物理治療
膊頭三條綠色>職業治療
綠袍入面便服>文員

護士學生
student著佢地自己學校制服，間間醫院都一樣
cu 出現於威爾斯，唔清楚
hku 出現於瑪麗同港島區，唔清楚
poly 全白衫褲，深紅邊
ou rn 白衫藍綠邊
ou en 藍衫藍綠邊
ou en轉rn 黃衫藍綠邊
ha 護校淺藍衫白褲